點解識打扮啲俾人話mk

自問自己算貪靚
成日買衫又日日gel頭咁
利申唔會專登追牌子，覺得靚先買
有時都會幫下啲Fd襯衫咁
但永遠啲人就會覺得因為咁好mk又多女咁
但其實我A0
點先可以擺脫到mk印象

做翻毒撚

純文字討論？

我唔講野會死
但無咩人會鐘意同毒撚樣傾計

唔關你識唔識打扮
只係你真係好mk

因為你嘅打扮係mk

哇好型阿你

我係另一個你
鐘意打扮同投資自己姐
成日俾人話mk同吊仔
利申A0

得個打扮冇內涵冇氣質咪mk囉

會唔會係你真係著到好mk呀

冇相講條毛咩

D詞語意思比人曲解晒
就好似沉船明明係講叫雞 變到依家鍾意左人都叫沉船

識打扮
多女
利申做乜春

死mk

樓主真你低9能
你打扮成mk咪話你好mk囉
好似d蝗咁用成身金打扮自己咪叫土豪
話你mk唔關你識唔識打扮事
係因為你成身mk裝 唔通話你土豪咩
正柒頭mk仔

MK係一種態度一種文化
好羞家咩

Btw你咁樣問得 已經證明你自己好MK

我唔識打扮可唔可以比d tips

利申 想脱毒概染頭

唔like咪叫你mk囉 仲問

其實打扮既野自己著得舒服咪得 實有人中意你嗰種 唔通而家興泡菜仔又去跟咩 係呀引到女中意但到時你自己唔中意自己